有記者被警察追打同打倒 麻煩各位煲大佢

警察恐嚇記者

咁樣足以上新聞 甚至係國際報導

麻煩各位傳出去！Thx !

推

把握機會

黑警可恥

屌你老母瘋狗症呀？

推到上國際新聞

邊個有外國記者聯絡方法？

呢次係非常嚴重 直情影到佢打記者

繼續幫手推啊咁多位！

記者唔夠人都好危險...吊你黑警死全家

麻煩晒咁多位幫手推

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

一撚定要煲大佢